坎普拉德的宜家(IKEA)成功之道〈蕭若元：海外蕭析〉

Oh shit…

ikea R.I.P.

燒山真係好陰毒，
死人都唔放過。

屌奶星宜家執笠就窮撚就大撚鑊

可唔可以評論一下金拱門點解咁成功

燒山同成龍有得揮

上次講完bitcoin
而家個市即刻插水
今次Ikea慘啦

要接受自己已經過氣、被時代淘汰，其實好難